【建制派】改名叫咩好

1. 賣港派
2. 少數派
3. 反對派
4. 獻世派

已完派

非民主派

愛支派

含撚派

🤔非民主？少數黨？

候任在野黨

親中奶共派

反民主派